其實多唔多鬼佬會將白飯做主食架?

多
佢地用香蕉配白飯 之前試過真你好撚好食

見過鬼佬叫乾炒牛河送飯

好撚甜喎

屌 喺小巴笑咗出嚟